新手上會轉名問題

想請教下各位 屋企人有架前7
如果我想買架電車一換一上會
可唔可以佢買掉完上左會再轉我名？

真係唔好屌 唔想等18個月既話有無其他方法？

P loan俾晒錢先咪唔洗驚

借廿幾萬都成3厘幾

你上會都唔會平得過呢個息

上會扣牌簿
不過有個好處佢會提你續牌費
唔知點解車會續牌好撚快
我上星期二交齊料 一星期左右收到新行車證

新車1.9%